[直播] 路政署官商勾結 漠視民意起圍欄

葵青區區議會昨日通過臨時動議：

葵青區議會要求政府立即停止葵青區內所有天橋加設圍網工程，並拆除已安裝的天橋圍網。

但係今日路政署漠視民意繼續加設圍網工程，而工程判頭無法提供批文亦沒能提供招標編號，當中官商勾結、貪污之嫌！！！

推

光復香港 時代革命

直接區議會出錢請人拆？

路政署帶頭搞貪污啊

塊地係路政你拆條毛呀?

路政署勁過區議會
馬路周圍都係窿又唔整 走去搞埋啲無謂野

無立法會就係咁

Push

區議會招標拆番佢D欄啦diu

路政署帶頭搞貪污啊

呢到有冇icac 手足啊？

push～

push！

push

路牌撞爛一個禮拜無人理

仆街

有冇區議員去 ICAC 投訴?

Q

呢個要拉埋icac落水
個D allowance仲多過中標價
D中國咩咩賤價搶完再搵D cto cre貪污
因為唔夠20萬既item係唔洗落log book
所以未咁多 油油 裝鐵網 地磚痴膠水
你估班官唔食飯
早排個到副處長級都癲到連人地公司週年都出去一齊食飯 畫龍點睛呀

A

W

荃景圍天橋反完做完show, 咪又起過

S

推！！

你想講VO啊!?

呢單野計VO?

你當條橋仲起緊啊？

乜署都係完全無視區議會

Z

呢單嘢肯定係路政用term contract出works order做架啦
不過見你上邊講CTO/CRE 20萬仲以為你想講批VO呢個問題

選完個區議會又唔俾區議會話事，上次觀塘個噴泉又係咁

Icac咩黎？食得架

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

最後停唔停到
區議會係咪有約束力

圍欄咪上幾粒爛鐵縲絲, 兩野就生鏽,鬆埋畀亞伯撬走當廢鐵賣

肯定計VO啦，中大二號橋都係路政搞，用VO計數

icac

push!

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

口罩就玩招標 1.9億就唔駛招 食屎啦港共

圍欄上加建連儂牆？

港共死全族

正，可以扣啲啲野上去

呢個部門執柒左嫁啦 有撚用

term contract 呢個玩法都有好多油水

況且直係term contract？

term contract 都應該有工程編號架bo

但係個判頭拎唔出

屌佢老母icac?家陣轉左型做coffee shop好耐啦

食得！啲珈啡食得

非法黑工
冇合約招標?

識玩一定唔會叫路政署拆, 而係大量用黎做文宣, 跟住路政署自動拆晒佢

又見證多一個部門前線都係黃

一人一信，推爆ICAC

咁就大檸樂，都唔知d黑工係咪武漢嚟

叫你地d阿頭開file跟跟啦ching

所以你話香港地議會制度有乜用
你選嚟
人地直接兜過你
唔係民選政府
唔好抱咁大期望

天橋圍網都係怕示威者掉野掉中狗啫，用鐵絲圍住黑警個人咪得囉

仲有會唔會分單
本身一個project 計
佢就分開幾個工序出job
令到好似細銀碼咁 避過d規矩
可能過左某過數要open tender
分單就唔需要
有無機會咁

支持，唔貪污咁做公務員為咩

合法可以拆 街坊一晚搞掂啦 一人一把士巴拿
問題係一拆就話犯法姐

721 831

拆同唔拆之間, 有好大空間

你地明唔明個問題由始至終都係個制度
區議會只係「諮詢」組織

寫信去路政署投訴有冇用？

香港勝在有icac

其實不嬲都可以唔理區議會

CRE好似細過廿萬就有權批

cls無投標 唔洗申請 想做咩就做咩
仲有黑社會保護

交通燈關唔關佢事
爛撚左好耐又甩皮

現場果啲都係工人科文 佢地點會知啲文件嘢啊

嘈咩,等9月投票功能組別啦廢西

立法會私人草案有無可能加強區議會權力？
不過係雙面刃，一輸區議會，保皇話事，就玩完

裝備文！
［裝備教學］防彈眼罩詳解 X 黑警武器分析 溫故知新+新手必睇！

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

有冇立法會都係咁 咪再講到有就好勁先得架

好似機電工程署

白票，啱唔啱聽？

你白唔白票我唔會理 講事實又唔岩聽